我打算係秀茂坪插番支旗

開番間廿八座大王麵

大王出左獄可以Pm我 開張後請你食番碗

係時候要重整皇朝

黃定藍？

有名你叫大黃

秦始皇統一六國 建立皇朝 我地就叫皇朝喇

人起朵你起朵

到時五秒內吟到皇朝詩 就送一碟小食

去幫襯會唔會打到我飛起架？

唔會 但有書架 睇古惑仔漫畫

會變燒雞

皇朝卒之有個朵
不落皇朝巨筋進

真心 開茶記啦 秀茂坪商場冇茶記

燒雞 燒雞死咗

五場三五

嘩 好型呀 好high呀

鴻興揸Fit大佬必

振東車房花王九

王朝書僮小的子

武術指導......

我係粒的 搵啲嘢黎搞下好喎🚬